iphone11 or rog phone2?

iphone11
rog phone2

點解咁多人投iphone
明明rog性能勁咁多

因為睇數據冇用
an多ram又好855plus又好
都只係an機

除左高hz mon之外諗唔到有咩吸引

依我觀察 超過8成遊戲直播都係用iphone ...
比賽專用機都係iphone多...

電競手機真係得淡笑

我係an9都揀iphone11

iPhone, 安全問題

iPhone CPU 同 GPU 都勁嘅
睇佢發佈會話嬴 Snapdragon 一截喎
利申：Android JJ

鐘意打機既人一定揀rog phone2
6000mAh超級大電(兩日一充都唔係問題)
有內置按鍵精靈(要黎掛機清日任你懂的)
120Hz mon(同60Hz mon真係兩個世界)

但缺點係個mon色水淡同機身比較重

2部都用過
iphone 一般用方便
但打機真係麻麻

頭十幾分鐘表現良好
但玩需求較高既遊戲半粒鐘就會過熱降頻
仲會自動調暗個mon
要用風扇吹住黎打先得

Iphone11 都用過

a13秒殺855

未計ios加成

XS， 可能11有改善掛， 但可能性唔高
粒cpu太勁發熱快， 但機身散熱趕唔上